覺唔覺d人話有 jet lag 好撚扮野

慌死人唔知自己岩岩坐完飛機咁

我坐完飛機之後何止無jet lag，仲健康左

你去轉美國先

美國返黎起碼一個星期先冇jet lag

樓主一定未出過國

去美國全程機訓到，以為頂到返工，頂兩粒鐘又眼訓返

次次去完時差大既地方 真係要抖返幾日先掂

lag?邊撚到lag 幾多fps 幾多ping?

做乜9

唔知點解啲人讀jet lag又唔會讀錯做jet leg

Jet lag 開12個鐘

點解會有jer lag情況？唔夠訓晨勃遲左？

有jet lag
利申 飛台灣

未撚出過亞洲都拎出黎講

我反而係去美國要一兩日先適應到
返香港就無乜問題

幽默感既野唔好格硬黎啦 ...

去歐洲冇jetlag
安排得好就得

一講起點讀
就諗起果陣同班i大fd睇電視
佢報緊jet li坐飛機去外國就醫
成班fd以為個條友讀錯jet lag

飛轉美國先

去歐洲日本澳新嗰堆都話jet lag就收皮啦

試過飛完加拿大番香港
頂到黃昏終於訓到死撚左咁 天未光起番身

係 開頭一星期成日未食晚飯就訓咗 凌晨就起身